文長 大家請耐心閱讀 認真講句，港獨真係會害死好多人...

我之前都支持港獨 但而加已經悔改...

其實大家係支持港獨之前有無諗過呢樣野既後果有幾嚴重？

你地都知香港其實係祖國既血庫同器官農場
而加港獨搞到無人捐血 血庫乾塘
到時十一知唔知幾多祖國同胞約左來香港點知做唔到手術生命危在旦夕！
仲有器官 你估個幾個死囚既器官夠俾咁多人用咩？ 平時都係來香港買大愛撚捐出來既 先救活左無數同胞
你地搞港獨到時血又唔捐 器官又唔捐
你地知唔知害死幾多人！
你地啲港獨人士良心過意得去咩！

香港有死囚

唔怪得話搞港獨嘅人要殺橆赦

想知你閱讀理解有幾分？
no offense